【TVB 聲明：絶不向示威者低頭】

千奇唔好

我驚會輸啊

你

挑機喎

以後全紅色廣告，好快變亞視

哦，佢抽起警賊片同活動改場又得嘅

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調歡迎分享

我會順手cut埋hkbn

又未至於無廣告嘅，無年青人觀眾囉

全廢老

教埋你搵廣告
劍橋護老院？ 老人唔會自己搵架
寶福山？無晒長生位啦

幾好笑
示威者咪又係香港市民
一個本地商業機構話唔會同市民低頭
咪即係等同話俾市民聽佢係服務黨only

無證無據下認定係示威者針對，係明顯有失中立兼自打嘴巴

都唔分邊個壯邊個閒

X2,一到期轉晒佢

挑機

TVB同環時講寶礦力向暴力低頭

寶礦力隨即跪低

TVB𠵱家係向200萬香港人宣戰！

緊貼tvb event工作

二分法

廢老最愛

嚇我地？

乜有人示威咩

咁都叫欺凌？？

做乜咁話６８９

係400萬，本身果200應該一早停睇

無人示威喎

明白

push

我地乜都無，點示威？
又比人打
示弱咋

TVB做乜咁on9將抵制TVB同示威掛勾

而加咁計嘅話可唔可以當仲喺TVB落廣告嘅公司支持送中

佢智障唔好跟

廣告客戶真金白銀先唔會跟佢on9

真係唔好低頭先好，千祈唔好取消嗰啲已決定好準備好嘅活動，如果真係怕而取消或者改地方或者改期呢啲會俾人覺得”T喱B”低頭㗎。

有無source

挑機！！！！！

做乜唔話絕不向暴徒低頭

無補充

唔低頭,咁又取消活動

CCTVB唔認輸就最好
如果咁快就話唔玩，點令你輸身家？

痴9線
先唔好講政治講利益
人地唔撚同你落廣告唔可以係睇錢分上
你聲譽唔好我怕影響自己品牌唔再同你合作有咩問題
你地吊個客話大地政治因素?邊條柒頭做PR炒撚左去啦

股東紅底 要佢地跪低 共九會咩
集資 收購0511 有冇可能呢

如果街度，大家真係真係唔好針對TVB係度拍攝時，影響拍攝情況，咁會令人地拍極都拍唔到一個鏡頭架

我地又日日數廣告

總知TVB廣告有嘅野我都唔會買

條女露BRA

歉照道，廣告唔落就得
唔落廣告就係支持示威者？有咩理由咁道德綁架迫人落廣告？

開始發茅了。

tbb咁急住岀回應，證明我地方向正確

假架，tvb話無出過呢篇野

奶共TVB

好多親中廣告商都封殺緊蘋果，
TVB自己都一直封殺緊蘋果（不受歡迎媒體），
TVB自己都係施暴者，
有乜資格話人地暴力